{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043406",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002066228?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의성 초해 고택 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約のお知らせのため、当日のご予約は払い戻し及びキャンセルができません。 また、チェックインは22:00まで可能です。 もし22:00以降は入室できず、その場合でもキャンセルや払い戻しはできません。 宿泊料金は、基準人数によって異なり、特殊客室であるパーティールームなどは直接入室人数を確認してください。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否された場合でもキャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しが行われます。 また、客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 基準人数を超える場合は、現場で追加料金を支払う必要があります。 入室利用案内としてはバーベキュー(グリル)がレンタル可能で、宿内には無料駐車が提供されます。 荷物を保管することができ、ワイファイも使用できます。 個別キッチンと個別バスルームが使用できます。 その他の付帯施設としては庭に芝生があり、周辺の名所としては泥酔堂、義城沙村里の街路森、古雲寺があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "15:00からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "11:00までチェックアウトをする必要があります。"
        },
        {
            "question": "当日の予約は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当日の予約は払い戻し及びキャンセルができません。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "22:00までチェックインが可能です。22:00以降は入室できませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否された場合でもキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルされた場合の払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店の事情により客室情報は随時変更される場合があります。そのため、予約時と異なる可能性があることをご了承ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は現場で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用案内には何がありますか？",
            "answer": "宿泊施設ではバーベキュー(グリル)のレンタルが可能であり、宿内には無料駐車場が提供されます。また、荷物の保管やWi-Fiの利用もできます。"
        },
        {
            "question": "周辺にある名所は何ですか？",
            "answer": "周辺には泥酔堂、義城沙村里の街路森、古雲寺などの名所があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 450
    }
}